呂麗唔知乜算唔算attention whore?

呢條女 真係好撚古惑

其實對女人來講
佢所指非禮佢嘅係條老坑
問心外貌響社會係好重要因素
需要好大勇氣先講出嚟
公開全世界自己比狗屌

等於你比肥媽含撚咁
留低永遠烙印 永遠記得肥媽口水響你條J咁

年年仲一齊慶生

如果你有考慮到中學學校教練
成班同學大圍一齊慶祝 有幾主動

佢所做嘅事只不過係好似一般打工仔咁屈服權威 埋堆

其實唔使attention呢個字

我剩係知佢毀左一個人既餘生，不論佢係咪有罪

無罪就唔算啦on9